愈望鏡愈覺得自己樣衰

有無人同我一樣
條腰粗咗幾吋
正一肥矮柒

有 我都覺

又無圖 點討論呀

你唔會想睇